★有冇留意廢老睇劇集，好鐘意首先分 忠or奸！

佢地d思維

膚淺二分法

男女主角一定係忠

樓豬係奸
蓋清係忠

游b呢？

忠

agger

等蓋清入

COMING

樓豬幾時返工？
唔返工冇錢買av

所以魔魔話蓋清係衰人